$320蚊淘寶DIY補牙套裝記者實測10分鐘搞掂？ 牙醫直言自己補牙絕對無可能

牙痛、蛀牙、崩牙等都要補牙，近日在網上發現一套光固化樹脂補牙套裝，隨套裝附送補牙教學片，讓買家邊看邊學習補牙。牙醫直言自己補牙絕對無可能，而補牙所需設備亦非家用器材可取代，補牙不當更有可能令牙洞越補越大，最後可能要牙醫「執手尾」。

原理一樣姐，講到世紀大手術咁難

補牙唔係墳左個窿就叫補好

以為牙醫話自己冇可能十分鐘補完

垃圾片 質量

同dead body一樣，我認左法律已死，我咪冇得工開

香港牙醫十個有五個係仆街！手工差、用埋d大陸牙廠做模、收費進取、由其係班垃圾九十後垃圾牙醫，成撚日以為自已技術好到家，專害到人要不斷翻做

所以落深圳搵朱咪咪

Taobao 淘寶分享

痴鳩線，牙醫梗係話冇可能啦，唔通同你講：呢套野好撚掂呀，你地係屋企補得喇，唔使搵牙醫了

如果得呢個世界就唔需要牙醫啦

連登仔無知到以為自己係牙醫

繼割包皮神器，__寶又多一件神器。

補完隻牙會唔會爆炸

補牙最重要的係清理腐蝕左個部份, 自己點做

好似東方昇有玩過下

兒登仔有腦就唔叫兒登仔啦

變左質嘅牙其實未必一定要清走晒先補上去。
牙醫話一定要清走嘅目的之一係想車大d 個窿，車爛隻牙就可以叫個客加錢鍍牙根同加牙套，分分鐘要植埋牙咁個牙醫就發發。

信你一成

咁你咪信晒d 牙醫囉。

陰謀論者
你睇兩個牙醫拎second opinion咪知係咪呃你囉
如果你堅持所有牙醫都係奸商既，咁你老左d牙一定有問題

唔清走剩底個D細菌 剩係補完面個層
底部會繼續蛀

唔通信你條五毛柒頭啊

點解會繼續蛀先？ d 細菌缺水缺食物窩。

東方昇玩過啦

原來仲要係無腦

好過你不學無術，讀少少生物學啦。

完全唔符合基本常識, 缺乏邏輯

你嘅所謂基本常識咪係牙醫講個套囉。

你地臭閪蚑那文革果時啲赤腳醫生

都係個句 比心機刷牙咪唔洗比錢人賺囉
btw 我隻狗啲牙好乾淨

唔通你條ON9仔呀

你番深圳睇囉

大把傻閪係支那箍牙
要返黎香港牙醫執屎

嗰班真係正傻鳩
去支那搭車又要錢 來回計你二百幾啦 但箍牙嗰兩三講緊keep住要覆診睇你情況 咁樣都一筆錢
仲要計埋安唔安全 牙醫手勢 補牙後嘅服務

你講得好啱啊 兒登仔

成個香港牙醫PR 咁。

你咪五毛垃圾PR囉

你收左幾錢幫香港牙醫打廣告呀？

打廣告
原來唔係五毛，根本係支那狗

繼diy割包皮又一力作，支那到底有幾多毒撚連街都唔敢出

點解你地咁好心機應隻知名3毛

番工太悶

大陸好興叫杜牙根後牙套

搵自己D牙黎博....

你係咪戇鳩，你啲牙咪食物囉

打廣告

啱
睇你就知

屌你講幾句就露底
打廣告

去台灣睇，不論技術，設備都遠勝香港10倍

2020香港牙醫幫你洗牙好多都唔會畀眼鏡你戴

戇鳩支那豬又出嚟鳩吠

無去搵牙醫補過牙嘅
正常唔會知啦

見到一堆comment話其實唔難就知
連登仔=後生既廢老

梗係信牙醫啦 唔通信你咩

連登仔真係好撚蠢

就算佢話有可能，我都唔會自己落手補囉

閣下大陸邊到人？北佬？落深圳

我都覺得如果台灣冇風險
發展潛力大過香港

咁你點判斷洗唔洗車走變質部分？
用阿里旺旺問？

細菌食牙。。。點解會蛀牙都唔知，讀下書啦。你估真係有牙蟲，或係細菌特登食你d 牙咩。

咁就唔係絕對冇可能啦
俾把鉸剪你，你都可以自己剪頭髮，但你覺得自己剪得唔靚會出去剪
俾食材你，你都可以自己煮，覺得唔夠出面好食咪出去食

個牙醫可以同人講，自己diy係注意既事項，例如消毒、止血等等，又或者有機會出現咩突發情況，俾人地衡量返diy風險再決定係咪diy
補隻濕鳩牙有乜撚野技術可言班牙醫只係記性好d,背到下書讀到牙醫，識斷症同處理突發情況

呢句公道 有人直情可以自己杜牙根，亦有未夠十歲細佬因為情況危急幫老母做手術
一方面醫生唔係神，所以先有咁多病人組織同民間人士監察醫生，醫科既專業知識普通人都可以擁有，或者起碼作評斷。
但另一方面都術有專攻 社會都有分工，無理由搵自己健康較飛。
就算有可能我都唔會咁做啦

香港牙醫無乜醫德係真既。洗牙又貴又好多都係求其洗。仲有好多新技術都無引入。都係傳統保守治療多。

唉...我咁大個人﹐使信你啲廢青牙醫? 我自己幫自己做手術果陣﹐個牙醫都未出世

咁神奇，佢d麻醉邊度攞黎杜牙根。唔麻醉應該痛到人都癲

DIY 補牙同 DIY 割包皮邊樣野你夠膽試

珍
外科醫生咪姐係技術好啲嘅豬肉佬同裁縫

香港牙醫好多都自把自為,乜撚都唔同個客講

係外國睇過牙醫,會係mon畀你睇隻牙點,問你想用咩料補

連登仔幾時自己diy 洗腎 割盲腸 洗胃 切腫瘤 換肝

只要車開隻牙車到夠放填充物放得穩就夠，唔洗全部剷晒。 你剷晒嘅話個窿分分鐘好大，因為真牙太少，填左野入去都好易甩。 仲有一下唔覺意車左入齒髓，就變成原本少少蛀都要杜牙，牙醫就最happy 啦。
再者變左質嘅，只係鈣質流失，大部份仍然有一定硬度，比填充物更硬，車黎做乜？

咪撚理班5毛啦，cls係度散播愚昧話可以自己整

唔係講笑啊朱咪咪嗰間野都幾大
中學朋友好似六七年前喺嗰邊cool過牙到而家都冇咩野

仲有，補牙嘅填充物(非銀粉) 其實會釋放氟，填充物長期同變左質嘅牙接觸其實會慢慢某程度融合，變得更穩固，呢d 牙醫一定唔會同你講。

外國會有好多種治療方法，比如有藥物治療蛀牙都有。但香港得一兩種。唔單止牙齒，就算其他疾病都係咁

同埋有時問野都係求其答！比如我問有冇牙周病，如果係可以點算都係求其答。我問幾個醫生唔同答案都算。仲做完要做既野就趕你走咁